點解大家會選擇同非處結婚

百思不得其解

利： 古人代 來自唐朝的樓主上

真

到你有得揀已經冇哂處....
今時今日連catgirl都有仔

唔係處你就射唔出？
我鄧你悲哀

我都唔明點解會有人買二手鞋
著撚鬆左永遠都返唔到轉頭

鳩細先有呢個煩惱

鳩大仲死啦
間接同第二條撚格劍

想搵個專一處男好難

你個皇帝唐玄宗娶埋自己老豆個老婆添啦
仲講處

鳩大怕咩同人格呀
你出街食野用咩餐具？ 其實同左好多人打車你介唔介意？

因為娶之前破咗佢處囉

格劍都唔怕唔夠你玩